其實平反六四同香港獨立需要既野一模一樣

就係消滅共產黨
冇既話2樣野根本諗都唔洗諗
所以唔洗分得咁開
2班人既目標都係一樣
要平反六四既都係同路人
除非佢地覺得共匪會自己道歉認錯

pish

平反六四呢句野咪就係叫共匪自己道歉認錯

共產黨倒左台
先有可能平反

Real

但根本冇可能

721